林鄭月娥：稍後會公佈多個需要強制檢測的區域 日後會改為封街封樓

又變返周街黑警嘅時間

鄭月娥：同一時間可封幾條街

中產住嘅唔封 剩封公屋

全世界都等緊疫苗 你仲同我講驗孕

又想加速擴散？

鄭月娥：封區行動非常成功 專家都很認同 下次不會再走漏風聲

封街封樓同封一個小範圍有咩分別

關又唔封 與民為敵就叻

鄭月娥：有用所以會再用 唔講位置同時間住

點樣封樓？

可能成座搬入隔離中心掛

封屋 封廠 封寫字樓

封麗港城丫笨

中聯辦不得好死

火觸咁點算

可以搞多幾次大龍鳳

人人封屋好

又話有針打就無事 封乜撚野呀
政治打壓用黎試水溫者 我屌你老母
班狗聚埋就無事 除非你親口話佢地係畜 我咪當你講得通

全世界都講緊食避孕藥，你就繼續中出之後瘋狂驗孕

咁係咪全港各區居民都要儲定糧？

冇人做檢測就圍d 舊區迫人做
圍下圍下全民就做曬

呢個政府賤到仆街

隻疫苖叫復必泰林鄭講咗「伏爾泰」

林林封屋

所以有消防員，唔怕

已經知你班友封區都唔會反, 繼續試水溫

啊sir, 你封咗我條街你叫我點做嘢?

搵幾隻狗封企係前後門, 有人出就放tg咪得囉

瘋婆封樓

封咗你個臭閪先啦，陷家剷。

封閪啦

成功？邊忽成功？

自high成功

佢做好功課先出嚟見人好冇

做生意嘅中產有錢人自己睇路，要走好走，突然封你幾日有蝕一筆

消息人士

慢慢封晒全港
英明呀

又笑

搵得13個陽性
成功個位係邊?

封行人路定封馬路

揾到一個都叫做成功，萬中無一

成功在俾佢同陳姑扮有做嘢

行政長官林鄭月娥指，評估認為在佐敦受限區域涉及超過150幢樓宇的封區強檢行動，順暢有序，亦屬有成效，專家亦認同行動，但亦有改善的地方，包括早前提及的公佈時間。她指，日後行動可能更聚焦，將封區範圍縮細，可能只做一條街或數幢相連樓宇，或針對有個案的大廈，以「打散」方式進行，亦希望進一步壓縮封區的時間。

原文網址：

行會個個都係星島、無綫、01、南早支針
點會唔走漏風聲？
除非你用紅毛泥塞住姐姐把口

香港可以戒嚴

等睇旺角解封完又爆過

封街容易好多。

點為知成功
數據上14日內免疫

幾時封商場、超市？

封完，係唔係拆晒劏房，換晒屎渠？同一樣硬件，今日唔爆發，聽日就唔會爆發？

唔講以為香港日日幾千宗確診
之前連續幾日過百唔去封
宜家幾日都唔過百就周鳩圍封
仲唔係為報復同抽港人DNA咩

141 咁g worm 惡夢， 叫緊雞被圍封，點同老闆解釋

姐姐好衰
成日誤妹妹大事

正
真係揸正牌唔駛出門口, 糧照出

狗屋中咗一定唔封

唔好過夜

舊樓戒嚴

可能逼你放無薪假

我嘅訴求就係要返工

講係咁講
肯撚定仆街預左抗疫做show 擺明想你地偷走
然後抗疫失敗果陣屌鳩你地

成功你條毛
又用防疫嘅藉口控制人民嘅自由

其他我唔知, 只少我份工唔可能, WFH都有output

你叫住山頂既我點算
我都想俾人封

港共自己放風咋
真係走漏風聲咩

喉管問題，地下污水問題
唔好咁天真無人中=環境就一齊變好啦

好快會有反抗

咁多假陰case
班廢老撩完鼻就以為無敵日日叫雞跳老舞
無限loop

好難包保射嗰下會唔會有狗衝入去話封區要捉去驗毒喎

半山你夠膽封咩

會有幾個地方納入高風險區域
林鄭月娥又說，現時除了佐敦和深水埗列作指定高風險區域外，另外會有幾個地方納入高風險區域，區內的大廈出現1宗不明源頭個案後，便會要求全幢大廈居民強制檢測。現時社區的不明源頭個案仍超過一半，政府在病毒檢測上會做得更進取，走在社區爆發之前，以抽出隱形傳播鏈。她說現時3成以上確診個案是無病徵，呼籲居民為己為人，在當局發出強制檢測令後進行檢測。 封區強檢 林鄭月娥

原文網址：

今次真係仆街了

莫講話西半山 太古城咁易封都唔敢啦

麗港城封唔封？

香港d人同樓都咁密，根本你check完d人入返來又係會病過，封樓封街喺香港好明顯效益極低。

今次搞晒咁多棟搵咁多人搞至搵到十零件出來，又搞到人哋生意又唔賠，成班官離撚地到

唔係點分錢比d測驗公司

黑警係用黎揸槍指住其他紀律部隊做野

幾時驗撚埋佢搭過嗰班企到出門口嘅巴士地獄鐵呀

又唔封關
去封區封街封樓 根本就冇撚用

敢封深水步廢老村
但敢唔敢封旁邊 西九四小龍

點啊曱甴
舊年反到拆天睇唔到？
黑狗有槍有炮打唔贏可以點

封樓火燭唔知會點

真係佢惡晒

繼續擴權輕撚鬆

黑警又有工開

成功

林鄭心諗：仲唔俾我搵到條保經濟 搞鳩你班奴才嘅絕世好橋？

點解要賠
支槍係我度 又有黨安法拉人
我搞9你係我本事 屌你老母

請各位市民唔洗擔心
星期一至五上五九時至晚上六時不是病毒辦公時間
封鎖社區不會影響市民上班

黑警唔使自己落手啦，叫其他部門做就得，依家大撚晒打橫行，成班飛仔

封關 不了
封街封樓 ok

真 有權大撚哂 想點玩你咪點你囉 廢柴 香港人最多咪識叫香港人加油同著草

本身住嗰座有確診嘅人要有心理準備

病毒僭伏期相當長，早前檢測陰性不代表數天後不會變為陽性，加上可能有人員流動下感染，有需要時做第二次強制檢測。

界限街以南封q晒佢啦

承認中國疫苗無效？

所以大力支持有錢有能力嘅人全部離開香港，睇吓港共頂得幾耐

高温消毒

紅毛泥封西啦屌

勞師動眾搵個13件 驗完唔會中咩

柒婆，封區都無人反抗，可以封城阻人走lu

還珠格格上腦

星期六/日都唔好約人啦
因為自己果區隨時會比人封

病毒時間表

封太古 笨柒

之前人人都講一早放風封區無用, 根本毒婦就係做緊實驗, 操熟D 爪牙以後日日封鎖市民

又突襲 又稍後公布
777精神分裂？

真係得寸進尺

你真係唔識

😅

你估真係為防疫
封城唔比人移民
全民驗DNA, 中南海有咩人要器官有就可以直接話你中武肺拉去隔離再唔好彩死埋無可疑

點解唔會？
港共唔會care中產
係care班有錢大商家姐

一下諗到係哲學家.......

想睇三行廢老發惡
想睇手停口停嘅人發惡
想睇秒秒鐘幾百萬上落嘅人發惡

黃永：如果我係藍絲就日日驗，夜夜驗，起身一次，訓前一次

深水步都可以話入面d窮..走唔到
下一站麗港城..你估d人有無能力走

笑撚死 以前就示威者突發堵路
又話阻人返工又剩
依家到政府突發堵路唔俾市民出街

公屋多蝗
即係免檢個班多數係到

番工地方唔封？

防暴 速龍 水炮車 裝甲車
已經為藍絲準備

係人都估到啦 肯定封油麻地 深水埗

D 人散晒出去真係遍地開花

黃絲靠光合作用唔洗搵錢食飯？

政府做就得，市民就唔得

真心
落街掃貨先
正苦比D野食勁shit 仲要唔夠食

半山你估會唔會封

次次都係封d窮人區

以前唔比戴口罩 宜家強制要戴

依家有疫苗
仲唔強制檢測
之後仲邊有機會收集DNA

周街黑警幾時有停過？？？

解封完繼續有過案

尼句岩

佢家下綠色衫 又變返做藍色衫

無姐姐都通天啦
要封一定要安排人手
當其他公務員何地管得住唔周圍講
曱甴強個三萬門生你點管

封街封樓 老細:「你半個鐘返唔到黎 你以後都唔洗返」

開開下工送緊貨突然封咗條街點算好？

政府：be water流水式封樓

黎生：圍封 乜撚關係 你咪撚阻我返工

搞到全港大恐慌
全部超市迫滿人搶購食物

精彩
藍屍廢老末日

件貨個status變咗「你的貨品已被封鎖」

我地係叫你封關
唔係突發封區呀屌你

班阿伯出嚟望望就中藍水
師奶買餸比銳武擋住
諗起就好笑

屌你老母
封咗點返工啊

咁多幢強制檢測
只係得乙明邨同佐敦嚟真嘅
康怡、麗港城嗰啲做唔做都無問題
最多得聞正署拍門勸你兩句

儲糧講咗好耐, 不過果陣係備戰, 以免支那除時發癲時可用

順便消毒

係咪人為唔知

如果「突襲式封區」，如果有狗同衛生署既親人住果區 暗中爆料叫佢走，呢招政府又點樣拆？？？？？？？

好撚柒，柒婆，啲風明明係佢地放出黎啦，大圍捕嗰日唔見有風出？

又要廣傳比各社區師奶谷

聞正私處

唉 佢又發現新玩具

封完驗完之後咪又係中 班友唔注重衛生有撚用咩

鄭月娥：因為成功所以要改變策略

封支聯辦

高溫消毒，浴火重生

事實上愈密集愈舊既屋苑就愈易爆/有喉管問題
加上公屋多廢老南亞, 容觀上的確公屋命中率會高過私苑

封區成功
防疫失敗

因為13個
搞鳩8000人

突襲完之後公布，冇衝突